明天幾點？

東區裁判法院

0830

陪審團行使否決權無需理由

推，冇人知

我地都係香港人，我願意罷工